班黑警幾時出事 激起我每天關心多一次 又注視黑警感染的開始

咳咳聲不絕於耳
它只會扭轉香港的生意
看似是醫院收多了死屍

班黑警幾時出事
激起我每天關心多一次
又注視黑警感染的開始

到底得幾分傷心幾分癡
舊事藏夢裡也不再有意思
誰要妳再說那溫馨的句子

到底得幾分傷心幾分癡
睡夢如欠缺了妳都不可以
而這晚卻說我跟妳 不可再試 啊！

分離從來不易 這個妳我早已知
但到這夜方發覺 情與愛何幼稚
若是熱烈地愛多一次 放棄原來更易
就算以後失去妳 仍笑說 不介意

第一句已炒

再黎過啦

我尊重宗教
你尊重音樂
deal?